追咗佢七年，斷斷續續，離離合合

小弟追咗一個女仔七年，當中有行得好Close，亦都有試過終止呢啲關係，Block咗佢。

當初算係做第三者，佢揀番前前度

當佢同前前度散咗，我又等，當中又試過曖昧。出街會拖攬錫。

之後佢同第二任前度一齊，無講比我聽，我都係從朋友口中聽番嚟先知佢出咗Pool。嗰陣真係日日以淚洗面，眼前所有嘅景像都係灰色嘅。

之後自己都有拍下散拖，但每次都因為佢而拍得唔長久，一兩個月就完咗。

呢排佢同前度散咗，大家又曖昧番。
同佢一齊係好開心嘅，但佢唔係我身邊又會疑神疑鬼，
都上晒屋企，但就係無確認過關係，每一日都好似來回地獄又折返人間咁

我好想佢做我女朋友，但又怕一開口，連偷來的快樂都會無埋；唔開口問，又係到擔驚受怕⋯⋯呢種生活好折磨

有無巴絲可以教下點樣處理呢段關係⋯⋯

點處理？
你擺明唔係佢第一選擇，
你繼續要中個頭埋去有咩幫到你？

有無咩方法可以斷捨離得灑脫啲，佢同我係同學，身邊啲朋友會成日講起⋯⋯Block咗佢又會忍唔住搵番

你係鍾意佢定出於唔甘心
如果可以同佢一齊
係真係開心定純粹當了左個願

成個問題就根本係你又要做兵又要怨，
你block 佢又忍唔住搵返佢.....明知冇結果搵嚟做咩？
都係果句，你要咁做就算聽幾多意見都好都係講嚟曬氣，
你連離開嘅勇氣都冇。

佢係屬於你 一早屬於你

說話好舊但事實嚟 同你一樣六年間曖昧 回頭一睇佢根本冇愛過你

反而中間拍散拖對方真係認真，浪費左佢時間

我覺得兩者都有

其實你都講得啱⋯⋯唉

離開一個人或者好難，
但如果你繼續中個頭埋去，只會更辛苦。

上面嘅巴絲講晒，如果佢真係鍾意你，
又點會要你追七年啊，
根本一見到更好嘅選擇就拋棄你，
你應該心知自己有幾唔重要。

俾我我會揀坦坦白白表白一次，
如果衰咗，就唔好再做傻仔，
得咗，咁咪一齊囉。
其實可能佢並冇你想像中咁好，
只係呢七年嘅時間令你迷戀，
而且投入左咁多，唔識得止蝕離場。

點解佢唔同你一齊
有冇諗過

七年

點解唔索性表白呢？唔好俾人拖住你啦

六年又六年，咁就過咗十二年

表白，做個職安真漢子

從新出發吧
問題相方都有
唔好俾個問題惡化
巴打加油

可能結埋婚